(報驚)盞記做埋大麻生意？

個箱個名叫大麻

天麻？

毒販運大麻會唔會寫落個箱到？

樓主小心

點小心

泄露國家機密顛覆國家勾結外國勢力

hemp係可以藥用既